MAC機點check有冇中左勒索程式？

有備無患

拎個花灑幫部機沖兩沖洗乾淨咁就唔洗驚中毒

裝個window落去等下有冇勒索咪得囉 咁簡單

整個 落去就會代表好撚醒咩

睇下部電腦識唔識出聲 因為俾人勒索通常都會俾人塞住把口出唔到聲

純mac用互，想問定

rm -rf .

中左你就會再開post架啦

sudo rm -rf .